救學生！已藍旗 [21:17]

救學生！己藍旗
大埔富善何中狗已上gear, 有長盾圓盾

push

推

救學生！
Protect our students!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

Push la dklm